見到你頭都唔回果下真係好痛 好痛

會唔會有人明

點解次次我都係做受傷果個

辣殺仔

巴路薩基老加！！！

死咗條心佢啦